美國眾議院 議長：香港示威者表現出極大勇氣 激動人心

【Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

過左未個人權法

Congress放緊假點過

好似有講國會九月復會會推

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

咪講左

出下口術姐 埋又係要靠我地自己

一定要將個運動last到九月

咪寫左

大家頂住

屌你老母頂硬上
預左玩埋呢個2019年佢

大家要頂住

fast fast la

啱，但多一個支持都係好事

靠自己

一定生效

玩得愈耐勝算愈高，韓韓國都用左十個月先踢到總統下台，你個對手係共產黨你無十個以上想有成績？

光復香港 時代革命

做啲實際啲嘅嘢仲好

又強烈不滿同堅決反對

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

不放棄

要LAST到十月呀
十月一日國慶要搞大佢

同意！最小都要不停和理非